周柏豪嗌完自己做中国人之後，俾代言品牌當成condom！

派咗嬲兩個鐘都唔夠，由周柏豪代言嘅Medeis口罩，已經將Facebook上嘅周柏豪貼文悉數刪除 藍店都驚黃絲唔幫襯嫁咩 咁我去IG留多幾個言先

Medeis口罩IG

Medeis口罩FB

藍色口罩通街都係，點避呀？直接買黃店口罩咪得囉，睇圖啦

推

推上

周柏豪被割咁大件事冇人講？

上熱門

比人割又唔叫

無人講咪你講囉

Push

我冇係咪唔得閒咋

恭喜晒

腦腦講咗

愛黨得永生的親

推上熱門

唔係好自豪架咩

執柒咗佢啦

No人推
我推

絲打一齊撐起TVB線

求求

又出ig pk

隻腳？

可唔可以比埋藍既原因

救世係咪黃架

蛋捲

Push you

點解要割呀，唔係沉默大多數咩

最戇鳩的事就係口罩當fashion

人潮內愈行路愈撚迫仆你個街
係都要迫9過來

富户

推
推推
推推
推推
推推
推推
推推
推推
推

洗黑錢

當年撐錯人
而家做番正確事
推呀

熱門第一

像突然被推開 任何地方也沒足夠範圍

咁少人都第一

bar bar

好眼瞓呀

藍絲係咪輸左

好掛住黃廠

做咗藍屍

快啲去瞓啦

他们才称得上中国人

黃絲太多人

推
已派嬲

就咁睇名有啲藍口罩廠真係分唔到

咁快..

國際線有任 請每日推Post

獅子山藍店黎

夜晚連登開始少人
好多人都早瞓

其實周柏豪真係典型兩頭唔到岸既例子
之前區議會就比藍話
依家中國人就比黃話

大文豪

masHKer都係藍?
有無汁

做個勇敢中國人

點解OxyAir 係藍？

屌
搵到了
佢用傘兵速遞以為實無死一定黃
又中伏

10點會唔會太早

好正

想問吓除咗yellow factory仲有邊間有黃色口罩買？

驚就咪用佢代言啦

鬥快割丫

置頂有得睇

推！

可以去代言 condom 喎

Up!!

低調啲啦，有啲野在心中已經明白，唔洗講出口

藍店不了

早個排壹傳媒棟大樓比差佬入去掃場，後尾救世係蘋果日報係有賣到廣告以示支持加

推呀

重扮咩潮流icon
成陣大陸銅臭味

pick

狗

Pish

越來越少黃店

驚條毛咩，大把藍屍幫襯架! Del po正契弟

咁我地香港人真係中國人ma.... 咁唔鐘意中國 走囉

Medeis係藍店？

要推到佢同千嬋一樣死座為止

hi

藍到黑啊, 藍店百份百搞架

加埋Medeis 落藍店啦

Oxymask原來藍，等我之前仲買過

笑撚死

咁快嘅今次

第二個曹永x

抵撚死

push

中國豪

番鄰國代言啦

講事實都俾人搞 仲有言論自由ge

推到鳩柏豪收皮為止

721 831 101 1111

推
呢個重要資訊post

好update張藍店mask list

記住買黃罩

有無邊隻推介？要又平又好用又舒服既

以為佢一早收左皮

習總今日心情好撚曳

香港仔
同舟

垃圾仔

此風必需長

Tui

周柏豪係乜水
識佢

周柏豪咪啱啱比人割咗嗰個

原來尖沙咀海防道間咩MF係藍店 成日見勁多人 應該好多人唔知佢藍

笑撚死
中国人

鳩柏豪

Who?

咩事？

爆力推

碌鳩要插蠔，佢阿媽話痛

feat.酒杯x鋼琴

今日tvb任，入嚟狙擊一腳踏兩船嘅姣婆

臨近年尾，越嚟越多姣婆守唔到寡